如果第時梁震鷹死左會唔會有大愛撚叫人尊重死者！？

人都死左積番啲口德啦

咪咁啦

班大愛撚出黎啦 唔係講到死者為大嫁咩
講到好好聽嫁嘛 咩野人我都死左就算啦 要顧下人地感受 仲要積口德 聽到我都好感動
遲下記住幫689護航啦

唔係喎 口德呢樣野時時刻刻都要積下
咁唔好屌689 689 2.0 中共啦

死者為大 積下囗德好喎！

積你老母閪呀 如果689死撚左 我日撚日去同佢掃墓呀 柒頭皮

咁如果個司機係689我諗大家都唔會可憐個司機

吊，樓豬積返D口德啦

死者為大…